唔通養狗就唔可以嫁獸醫咩😡😡😡😡

我愛twins